{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038014",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "노랑고래 꽈배기"
    },
    "text": "毎朝、生地で作った香ばしいツイストドーナツと良い材料で丹念に作ったキムパプが用意されています。 営業時間は土曜日から月曜日まですべて09:00から21:00までで、メニューは様々です。 クジラセットは6,000ウォンで購入でき、黄色セットも6,000ウォンで購入できます。 野菜のり巻きは3,000ウォン、激辛唐辛子のり巻きは4,000ウォン、チーズのり巻きは4,000ウォン、チ〇のり巻きは4,300ウォン、ツナのり巻きは4,500ウォン、トンカツのり巻きは4,500ウォン、粗挽きカルビキンパプは4,500ウォン、トッポッキは5,000ウォン、トッポッキのセットが8千円で購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は土曜日から月曜日まですべて09:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューには香ばしいツイストドーナツやキムパプなど様々な料理があります。"
        },
        {
            "question": "クジラセットと黄色セットはいくらですか？",
            "answer": "クジラセットと黄色セットはどちらも6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "野菜のり巻きの値段はいくらですか？",
            "answer": "野菜のり巻きは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "激辛唐辛子のり巻きの値段はいくらですか？",
            "answer": "激辛唐辛子のり巻きは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズのり巻きの値段はいくらですか？",
            "answer": "チーズのり巻きは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チ〇のり巻きの値段はいくらですか？",
            "answer": "チ〇のり巻きは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ツナのり巻きの値段はいくらですか？",
            "answer": "ツナのり巻きは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トンカツのり巻きの値段はいくらですか？",
            "answer": "トンカツのり巻きは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トッポッキの値段はいくらですか？",
            "answer": "トッポッキは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トッポッキのセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "トッポッキのセットは8,000ウォンで購入できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 216,
        "QA": 330
    }
}